大約八點出去，請問地鐵站有冇封？

thanks